香港飛濟州經首爾轉機需唔需要簽證？

急
請問楂特衰去濟州唔係直飛，而係經首爾轉機既需唔需要簽證

Google完都搵唔到答案

特區護照去南韓要簽證？？

不需

去南韓唔使啊，但見到好似話去濟州免簽要直飛，唔比係首爾轉

唔該晒你

我知我戇鳩

你係大陸仔？

上返天涯啦

濟州島唔係南韓一部份

濟州同首爾都係韓國

唔洗
利申：7月去完

比縱橫遊份PDF嚇死

大陸仔去濟州先免簽
去韓國其他地方都要

長洲就要

笑撚到氣都咳，真係得大陸仔先問得出。

唔洗

自己柒仲要派人膠

一打唔洗找

下次用百度

濟洲北韓，首爾南韓，你自己話呢

大陸仔去濟州免簽
但首爾要
明顯樓豬係大陸仔先問

樓主連google下揾地方都唔識

樓主我係google揾到官方網站，
有埋答案